［突發］原來班基督徒仲係現場唱緊歌！！！！

32台

最少6個鐘...

屌，我以後唔再笑你地耶撚

真 以後會尊重你地

神愛世人

癡線

係神俾警方o既考驗

真係好佩服....

唱聖詩都要俾人趕啊，咩世界

（食緊飯睇 fb 咁啱見到）

神一定會保佑香港人

主能夠 主能夠

電視播緊

一路唱歌放buff

基督徒, Respect!!!!

611-612那晚佢地唱通宵㗎

有D 改觀

唔反耶撚了....

派神打救哩班犬隻驅走佢地心中既魔鬼

驅魔人

respect

晏晝2點開始唱.....

Respect

搞到我想入教

respect and hallelujah

真基督徒

基督徒，天主教教徒同耶撚既分別

果然係兄弟爬山

撑

以後唔叫耶撚 得閒去下教會

耶神

神愛世人 這是最好的見證
大家都要充滿盼望啊！！！
星期日見

唔止......應該差唔多16個鐘

我18個鐘前post,真係有人唱

吟遊詩人

Sing hallelujah to the lord~
6點50分左右唱到出埋彩虹

感動到hi錯

天主教徒同基督徒

頭先有個唱到暈左

啊門

以後尊重耶撚耶青啦😭😭😭😭

仲要同一句？好癲

respect 耶和華

如果有埋佛教徒 真係開concert咁

開始明點解外國咁多人信教

五星終解100lv聖徒

值得尊敬

播歌啦 仲唱

認真 唔敢再笑耶撚

多謝你地

我晏就睇到而家，
見到有個仲企緊係到一直無離開過

唔好再叫耶撚好無

係基督徒

基督徒！

對唔住耶穌

影住個黑警背影真係好似思考人生咁

好快招降到

唔知話上帝叫佢參選果條仆街而家係度做緊乜呢?

以後我唔響你地面前唱主能夠

以後唔笑基督徒

耶穌 我知錯啦
求你快D打救香港

咁當年耶穌落黎播片得啦 洗撚釘十架？

唔叫你地耶撚喇

去受洗了

好嘈

感激佢哋

僧侶

各位 從今以後請尊重基督徒

以後唔再唱主能夠

之前唱通宵都係咁

真係好尊重同佩服佢地..

雖然我係無神論者
但係呢一刻我衷心敬佩佢哋信仰

返開邊間教會？
真心想去聽下教
欣賞你地嘅堅持

唔係機播咩

Stand up, stand up for Jesus,
Ye soldiers of the cross;
Lift high his royal banner,
It must not suffer loss.
From victory unto victory
His army shall he lead,
Till every foe is vanquished,
And Christ is Lord indeed.

基督徒你贏得我的尊重了
Sing hallelujah to the Lord

黑警真係罪孽深重
晚晚一堆人吟唱招降都無動於衷

感受到耶撚威力了
佩服

真正嘅基督徒
salute

尊重

同所有基督徒正式道歉
對唔住笑過你地係耶撚

神你係真嘅話求你快啲打柒班狗

基督徒係咁幫人加buff

Sing alleluia to the Lord (x2),
sing alleluia (x2),
Sing alleluia to the Lord!
Jesus is risen from the dead (x2),
Jesus is risen (x2),
Jusus is risen from the dead！
Jesus is Lord of heaven and earth (x2),
Jesus is Lord (x2),
Jesus is Lord of heaven and earth！
Jesus is coming for His own (x2),
Jesus is coming (x2),
Jesus is coming for His own.

有冇好心人經過俾啲食物同水佢哋？

真的尊敬

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

阿彌陀佛

基督徒

呢首詩歌真系有用過今天我

真心佩服

我唔信教，基督教/基督徒你地好受人尊敬
請受小弟一拜

唔笑耶撚啦

好感動

基督徒都有好人 勇士

下午個時已經唱緊

其實都係班基督徒自發 唔好去錯邪教就得啦 去返啲大型教會實無死

唔準再叫耶撚

星期日叫佢地教我地唱依首好過唱今天我 同無盡啦

隔一陣入去睇又係同一句 以為重播黎

仲嘗試緊感化啲警犬

Push

家英哥
條黑警應該幾無耐 又唔打得又唔屌得

十字軍

淨化黑警

認真
講信仰 講意志既話 基督徒真係完勝
同埋佢地號召力係好誇張 做到一呼百應
真正 I can do this all day

想知邊個教會?
真心對佢地改觀
想試下返教會

Respect！

神愛港人

我愛耶撚

以後唔會再問邊間教會

可以破埋記錄

好似係鐵達尼號拉小提琴咁凄美

多謝你哋基督徒

聖詩革命

返工冇睇
幾點開始

Thankyou

送佢落地獄重新學做人啦

呢首真係和理非既極致...................
聽完好平安
不過聽足幾個鐘應該想死..........................

respect respect

天主邪教

非教徒唔知首歌背景
當日警渣查車側邊響起嘅歌聲好悲壯
聽到想喊

有冇講過話唱到幾點 好撚勁

咁多個鐘應該精神崩潰，差佬遇耶撚鹿死誰手

屌想加入但係唔識唱

唔再笑耶教徒做耶L

屌 一開條link播緊國歌

講得出72小時馬拉松，就做比你睇

要分清楚天主同基督教,
今日有個天主教同事話佢地唔興出黎唱歌的

跟住唱 好容易

我會日日念主禱文

真教徒 真係好有恆心

係時候入教

They can do this all day

多謝佢地
不過都想問下禮賓府個邊係咪未有消息

如果播dse 聆聽錄音得唔得？

睇住港台直播由中午唱到天黑都仲唱緊

返到屋企長開32台
由七點幾到依家
聽到我個人身心都平靜咗落嚟
真係好佩服佢地嘅堅持

宗教號召力係世界第一

Respect!

唱到班犬都識唱就得
聽咗咁耐肯定會跟住哼兩句
洗佢哋腦

屌你得一句咋喎.............

申請健力士世界紀錄

喺遊行示威 高聲唱sing hallelujah to the lord

呢幾晚基督徒真係好落力 日日唱通宵 以後都會尊重佢地

支持

耶徒

星期日遊行可唔可以一齊唱？

好欣賞佢地
但點解唱極都係呢首

唔笑再耶撚 respect

好感動

聖鬥士

耶撚

天主教其實先係異端
耶教本身唔應該咁富貴堂皇, 唔應該拜偶像, 更加唔會拜聖母

Proud

以後唔再問邊間教會

原來超時空要塞係真

笑撚到我

多謝

對耶撚加哂分

星期日接力！

我中午開32到而家，前面個四眼仔企足咁耐..

連登仔大悔改日
議員 基督徒 港女

大家星期日都一齊唱啦
當係報答番佢地呢一兩日

基督教起碼人好善良 導人向善

Respect!!!!!

唱比狗聽 狗既記憶力有限

咁先好 主題曲

信仰既力量
如果有一日佢地話要唱到死為止 就真係會唱到最後一啖氣

真 福音戰士

完全係顛覆晒連登仔過往觀念

多謝您地

唱咁多個鐘

招降警犬

以後唔笑

基督徒呀

好撚癲

仲有唯唯

打機咩

sing hallelujah
sing hallelujah
sing hallelujah
sing hallelujah
sing hallelujah
sing hallelujah

想去現場聽下

仲有的士師傅

在座各位都上撚硬天堂！

真正既 I can do this all day

好慚愧..
我都係基督徒, 但都縮左

唔好分化住 咁大個宗教總係有人有唔同意見嘅 唔好亂咁標籤住 我識有天主教fd而家都係現場唱緊 只要係同一反送終立場嘅都係戰友 係咁loop呢首某程度都係因為呢首歌係天主教同基督新教都會唱嘅嘢

好佩服佢地

啱啱32台做緊新聞

諗起呢個

真心尊敬耶撚！

only you~
能take me取聖經～

加油呀大家互相合作呀

我以後唔屌咁多耶撚啦

辛苦曬你地

開始尊敬佢地

有啲想入教

純表達個本質姐我兩樣都唔係

佢肯撐市民就得啦, 話之佢係明教

信主了

自從5年前既今天我，就一直屌鳩人咪撚再唱歌消耗民心減低士氣。
但呢班基督徒真係用行動證明，詩歌既威力係好大！(或者係背後既神耶穌好犀利)
可以用嚟保護人、聚人心

多謝你地堅守呢條線，不止息地唱！

為什麼耶蘇會與您們同在 因為撒旦就在香港的天空

Respect
幾時到佛教徒唱六字大明咒黎番個世紀crossover

愛與和平穿透唔到坦克
都可以穿透佢地耳膜

主能夠求下你 顯下靈 幫香港渡過依一劫

睇你個名就知係3毛

咁洗腦
班警察心入面會唔會都唱埋一份

要加入耶教啦
有冇巴打一齊

使徒行傳22:14

『我們祖宗的 神揀選了你，叫你明白他的旨意，又得見那義者，聽他口中所出的聲音。

22:15

因為你要將所看見的，所聽見的，對著萬人為他作見證。

大事大非面前，多得你地先頂到咁多日，多謝你地

唔係講笑
呢幾日我發現明啲遊戲有吟遊詩人呢個職業唔係吹水
原來真係有用

respect 星期日大家一齊唱

點止6個鐘，10點幾唱到依家
好撚堅
其他呢個都係一個好方法，我一直唱一直唱一直唱，你又趕我唔走，又唔可以交炮落我度

唔反基督教了

班狗分分鐘今晚沖沖下涼都哼緊首歌

好既歌一首就夠
得一句歌詞易記易傳開去
用嚟做軍歌

俾喉糖！俾水佢地！
下次到返我地唱！

32台播緊網球喎

個陣都冇試過好似今日咁玩成日
証明每様野做到極致都係好勁

現場需唔需要水或喉糖？

講真一齊唱既時侯 真係有種團結士氣 維持意志力既作用

多謝你地基督徒唔再笑你耶撚了

[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴霧必須用品

落地獄慢慢考驗啦啦

得一句好易學

基督徒好波！！！
Sing 哈利路亞 to the lord!!!

611至612通宵唱到第二日晏晝
除咗宣佈外冇停過

星期日一齊著基督教個件袍唱歌有冇得諗 警察咁郁佢地嘅話全球嘅基督徒肯定唔會就此放過

真心 以前係咁恥笑遊行唱歌 知錯了

星期日個個出黎唱詩歌好冇？

穌哥，我會買本聖經，我答應你

呢d叫基督徒
聖公會果d叫耶撚

點解我睇到足球

古惑仔係真，牧師真係有用

沒有宗教信仰
但信神

邊間教會 我想入 佢地嘅行為深深感動左我

原來日本niconico仲直播緊

馬 太 福 音 28:19-20
19 所 以 ， 你 們 要 去 ， 使 萬 民 作 我 的 門 徒 ， 奉 父 、 子 、 聖 靈 的 名 給 他 們 施 洗 （ 或 作 ： 給 他 們 施 洗 ， 歸 於 父 、 子 、 聖 靈 的 名 ） 。

20 凡 我 所 吩 咐 你 們 的 ， 都 教 訓 他 們 遵 守 ， 我 就 常 與 你 們 同 在 ， 直 到 世 界 的 末 了

真基督徒其實品格好尚， 要作萬民嘅見證，

唔係梁美芬之流

好

勁

依家邊度有得睇直播

聽日買盒喉糖比佢地

Hide Blocked User - 嘉嘉有本淫賤的經

其實佢地有冇輪更咁唱..? 定真係一更過咁癲?

如果有人中共倒台, 我終生都信奉耶教

黑警咪撚貼bam圖啦屌你老母
冚家生性病呀

想知有咩教會組織今次出咗好多力 ？
日後想去吓教會 好需要嗰種信念

梗係 唔通周浩鼎話自己係基督徒有人信咩
呃到自己都呃唔到耶穌啦下話

佢地唔係一首咁簡單，係首歌入面得一句歌詞

今日入到灣仔教堂，真係個人平靜好多，
明明入去之前都好擔心、不安，入咗去就定哂

非抽水

係基督徒
唔準你話佢地係耶撚呀

辛苦晒佢地

你做咩呢

我真係冇見過最核心班人換人

既然基督徒都得，有無保險佬/基金佬要去開返d單

same

我不再取笑基督徒!!

係神使呀

14年今日我有種打飛機feel, 係到比d 掌聲自己

耶教佢地唱歌真係想感化人, 可能無用, 但心態同感受至好遠

灣仔循道衛理
其實好多間教會既傳道人都有出黎

32台
有時有突發野佢就會轉個鏡頭去第二度

你做咩呢[/quote]

bam 圖黎

精神攻擊

Hallelujah to the lord

真心，咁我都係而家先明
AOE2 可以招降同回血

好堅持

教牧聯會的

不如叫佢地休息留力

一聽到佢地唱就想喊 點解可以咁勁

趁未有野做到 過去幫佢地拖唱 有差佬守既地方就唱
精神折磨佢地

我以後會尊重佢地

痴撚線上帝

自殺
定五毛入來破壞但唔識規矩

d差佬以後瞓覺都會有聖詩係個腦度播

推

但係咪絕大部份教會仲係唔反送中㗎？

點解我睇唔到rthk32既live既...佢淨係講普通話..

變左特朗普，有無link

魔力寶貝組隊5個都要1個傳教士

如果真係尊重可唔可以唔好再叫人耶撚

其實返咩教會都得，但唔好返有中資，中共背景嗰啲

加油基督徒

黑警學咗異端邪說未

呢個就係聖靈俾你嘅力量，係出人意表嘅平安，，未經歷過會笑，經歷過會信！

等我贈你一句金句

應當一無掛慮，只要凡事藉著禱告、祈求，和感謝，將你們所要的告訴神。神所賜出人意外的平安必在基督耶穌裡，保守你們的心懷意念。

有冇人加入

全球最大團體

前線肯定有宣道會
發夢夢見識得個導師 以前有番教會

對唔住 我錯了 以後唔笑你地

其實都有好多唔出聲
但今劑連不嬲紅底既恩福堂都出聲叫林鄭收手
(鼠王芬 劏房波返既教會）

啱，基督徒呢個名唔係佢口講就係
建制派嗰d就真係叫耶撚喇

我收返之前屌耶撚嘅說話

打露比 70+ 包料理++++++++++

第一次講 加油基督徒

同埋班狗真係唔會夠膽搞佢地

一來班狗入面一定有人本身係基督徒
二來唱聖詩都拉既話 傳到去啲基督教大國到真係可以好撚大獲
歷史上幾多戰爭係因為宗教而起
就算和理非如基督教 你踩親佢都一樣會同你死過
十字軍起源都係基督教

衷心多謝你們

MVP

哈巴谷：“你為何使我看見罪孽？ 你為何看着奸惡 而不理 呢？ 毀滅和強暴在我面前， 又起了爭端和相鬥的事。 因此律法放鬆， 公理也不顯明； 惡人圍困義人， 所以公理顯然顛倒。”

耶和華：“因為這默示有一定的日期， 快要應驗，並不虛謊。 雖然遲延，還要等候； 因為必然臨到，不再遲延。 迦勒底 人自高自大，心不正直； 惟義人因信得生。”

哈巴谷書1：3-4； 2:3‭-‬4

喺附近既人不如間中去唱一陣比佢地休息啦
反正而家冇人唔識唱

返咗十年宗教學校
第1次由衷尊敬

打猶大 ++++++++++++

咁你地知道點解共產黨咁驚基督教

聖經話 要先追求祂的國祂的義，
而非過追求中共的國

所以任何自稱基督徒，又撐修例，我一定屌佢老母

改波卡++++++-1傳

係咪完咗喇？
禁入去係播緊新聞

認真 佢地邊間教會 想去一次

好想喊 見到都覺得熱同攰respect

老實講 拎聖經抗爭有無得諗
佢攻擊就=搞9d 教徒

聽左一陣，恰著左

真心癲

雜牌軍嚟
乜會都有

真心尊敬佢地

其實信仰真係可以令到人堅強，令到人意堅定加油香港人

上網見到有人咁講：
「約埋一齊唱聖詩係屬於宗教活動，而法例寫明，非法集結罪行中，宗教活動並不需要申請，亦不會被視作非法集結。
所以，公眾地方集體唱聖詩傳教係無任何問題。」
Respect基督徒

期待環保撚動物撚發聲

Sing hallelujah to the lord 今年可唔可以拎我最喜愛歌曲

到底唱左幾多日……

首歌邊個揀？揀得幾好
完全無縫連接唔使停
節奏又比到人抖氣

咩教會，要捐錢支持！

「於是人民呼喊，祭司也吹角。人民聽見角聲的時候，就大聲呼喊，城牆就塌陷了；於是，人民衝入城中，人人向前，把城攻取。」(‭‭約書亞記‬ ‭6:20‬)

「因為我們的爭戰，對抗的不是有血有肉的人，而是執政的、掌權的、管轄這黑暗世界的和天上的邪靈。」(‭‭以弗所書‬ ‭6:12‬)

Respect.

有信仰嘅人，果然係唔同啲

yes以前天主殺好多基督

勁過義和團

索命煩音

前晚中信聽完之後唔會再叫耶撚 叫返基督徒

衷心感激

神都睇唔過眼 要教人行使公義

敵人既敵人就是朋友

天主教有出過聲咩

佢哋叫做博愛
耶撚啲叫搏屌

如果唔能夠令班警犬痛到仆街既話, 不如試吓令佢地痕到仆街.

推 respect
辛苦曬

Pish

唔知東正教會唔會都出埋黎

要入你佢話拎住標語一樣入到
諗起今日泛民議員去搵林鄭班狗都屈人遊行

不過我諗冇人敢郁呢班基督徒...........
really respect

基督徒：I can do this all day

小心入左邪教
例如摩門教會冒認自己係基督徒呃你入教
如果有興趣我會建議循道衛理聯合教會

照你咁講,我地拎住本可蘭經衝無得輸

送中條例都對各個教會有威脅，大陸一直唔比人有信仰 又拆哂啲教堂

支持 真心 多謝你地

佢地有感化惡狗既心
Respect

有無和尚去揾警犬化緣

老實講，一個星期前我都會狠狠咁恥笑你，
但今日，多謝你。
請你幫班細路祈求安然渡過

仲好似大聲左

先罰抄100次天主經

和理非嘅極致

forward 去外國宗教網頁, 等全世界基督徒見証

唱大悲咒.....

係我而家罰你抄聖經舊約加新約一次

any live?

有冇人有淨化黑警個gif
笑撚到我 隻狗無奈到

個意思係我們一同來頌讚主
不過個Tone係哀歌

Respect 佢地真係好勁

i love this song

天主 某程度係拜偶像， 同基督教唔同

搵人接力啦,唔沖嘅你唔係幫手唱都唔去呀

真心想知首歌咩名

喊左

Thank you HK people.

嗱 信呢我就唔會信㗎啦 不過如果有緣可能會返吓教會咁啦
btw多謝各位教徒

Sing hallelujah to the Lord

洗腦攻擊

有冇英文巴打幫手sd去呢到

全球基督徒能力不能忽視

有冇其他link睇到啲狗嘅反應？

想知邊首先
其中一首係 主給我子女名分

唔番都可以學下聖經嘅道理

唔好亂屈鳩人 摩門教根本唔洗靠呢d招去收教徒

企足全日？

rthk睇唔到 有冇巴打知邊度有 live

雖然我依然唔信上帝
但我好欣賞佢地為人

611呢

今次真係....無論信唔信神都要佩服信徒嘅毅力......

sing hallelujah to the lord

大家信唔信教都好 都可以幫佢哋祈禱架

格式如下：
親愛的天父⋯（想講嘅嘢）⋯阿們

超簡單

NICONICO

准

佢肯幫手我理撚得佢係法x功定正統教會
大把傳統教會染紅，果d先係真邪教

係基督徒...

唔清楚

一路唱聖詩 一路向前
無得輸

對唔住但我笑左

第一次見識到班教徒原來咁值得人尊重

手把手

請受小弟一拜

好開心 完全冇諗過今次基督徒會起到咁大作用
希望大家可以試下放軟個心，試下返教會
認識下耶穌基督

Pish
超級尊重佢地

Big respect
係真正既基督徒

thanks

夏志誠有，不過佢一直被打壓

仲洗腦過咩大悲咒

點止 通宵

可以番今次兩間快速發聲明嘅兩間教會

黐孖筋好恐怖

嗰晚我喺附近聽咗十分鐘成晚瞓唔著

好感動，以前讀基督教學校咁耐，都未試過好似今次咁想去教會。

基督徒，偶像！

做咩貼bam圖
好認真講緊

多謝基督徒，感謝主
真係好偉大，唔係一般人可以做到

要
聖～

真係respect ，以後唔會再叫佢地耶撚
btw 佛教徒去左邊

邊兩間？

真心佩服，以後唔笑基督佬了

如果呢次送唔到中 我即卡入基督教

嗰份堅持

pish

信仰真係好勁

仲有無link睇到？

浸聯會？

我愛基督徒
Love u guys😚

我想知 D 警犬 要企幾耐, 聽幾耐㗎

聽緊佢地唱sing Hallelujah to the lord然後High個tea

如果當日103萬人一齊去禮賓府唱活佛viva可能已經撤回左

信仰，令人產生無窮力量

星期日可唔可以唱返呢首
sing hallelujah to the lord

指修例「邪惡」 浸聯會罕有聲明促撤 會長：擔心無罪的人變罪犯

【罕有發聲】宣道會香港區聯會：施政者宜自省是否違公義，願政府暫緩修訂逃犯條例

入去聽聖哈利路亞

佢地衝出國際會好有力

真係唱主能夠啦今次

有無巴打有歌詞？

屌

認真 唔好話幾萬人一齊唱 幾千幾百人唱已經好有影響力。 係一個方法

有冇人黎接力，飲啖水直落通宵

利申：6點幾黎唱到依家，首野簡得好，越唱越有力

一齊番教會啦

好撚正呀，耶撚
申：耶撚

請問係邊度唱緊 基督徒 想join

已經同教會whatsapp group部份教友開緊火

唔好expect教會個個人都明辯是非

但可以引用番聖經真理 正視聽

lm

Sing Hallelujah to the lord

星期日一出黎幫手就已經可以

Sing haleluya

唔早響返左屋企啦

唱live威力大好多

中文版：
唱哈利路亞讚美主，
唱哈利路亞讚美主，
唱哈利路亞，
唱哈利路亞，
唱哈利路亞讚美主！

夜晚接力啦

問佢地耶穌都係衝入聖殿去推冧哂啲嘢
咁耶穌係咪暴徒？

屌，我以後唔再笑你地耶撚 +1

記得阿們前話以上奉耶穌既名嚟講

統一中心出面條天橋

今晚都有去 但佢地有d歌唔識唱
見佢地個個拎住電話唱 係唔係有歌詞可以跟下？
次次都係 sing hallelujah to the lord先識唱

中信橋

可唔可以搵多班人去唱大悲咒金剛經

其實佢哋嗰刻應該好撚驚 黑警如果突然發癲嘅話
所以佢哋真心勁

聽日早d黎

一定係聽嗰個崩潰

聲學武器

我改信耶穌

唱到悶悶地又可以變速 後面仲玩埋 和音 分部 輪唱

真係 各有各做 但又團結一致

佢嘅回應：
耶穌是唯一的真神，我們只是凡夫俗子，何德何能？誰事搞事的人，大家心知肚明！😇堅持信念，只信真理！獨立思想，不會被歪理影響。

星期日見到佢再講實同佢大辯論

Aoc

以後唔再笑你地
帶個耶穌送俾柒婆同班狗

有冇巴打留言
睇到少少漢字 見到好多日本人都支持我地 想同佢地講多謝

好似俾only you洗緊腦咁

幾時有埋 道德經 大悲咒

好撚好笑

點撚解可以咁癲。。。。

完美顯示出宗教比到基督徒嘅力量
以後唔屌
邊個屌佢地我屌邊個

而家個感覺似集體輪姦狗方

家長細佬大人遊行
大家既示威
再加上帝既感召
不斷loop

唔信教, 但係好想去幫手一齊唱等佢地可以休息下

唔好意思 阻一阻大家

醫院係要保護病人私隱
希望大家可以幫幫手 等受傷人士可以放心睇醫生

Show Blocked User - 美人在懷

［615百萬人齊歌頌］有冇可能可以順便破埋健力士世界紀錄

朝早番完 晏晝記得出黎遊行

當年就係天主教要人買贖罪劵，太腐敗先分裂基督教出黎

應該仲有啲根本唔信教，前日先學識唱

有冇連登仔懺悔名單

基督徒
南亞仔
港女

仲有冇

玩樂器嘅大家記定譜
星期日一百萬人sing hallelujah

日本仔叫前排著白衫果個專心啲，勁好笑

星期日有冇人一齊

幾易彈

呢啲耶撚放棄佢啦
有咩淨係識攞羅馬書當順服掌權者出嚟擋
仲要斷章取義唔理解下前文後理
cap返句以牙還牙 以眼還眼俾佢就開始玩道德論
呢啲信徒唔係信聖經真理 係信道德高地

漏左最重要勁flight

我晚上7點幾開始睇， 中間應該有人暈左唔確定， 但我身為教徒都覺得天主真係好偉大.

犀利呀基督教香港人！！！！

你星期日再同返我講佢地由今日一直輪班唱冇停過
我都信

不如順便搵人申請健力士記錄
香港基督教揚名海外
神嘅力量

改返基督徒先

其實一定要輪班

不過只要有水，一般有番教會既基督徒唱兩個鐘係等閒事

佛系朋友係時間出動了

第二啲教死撚曬去邊呀 垃圾宗派

披著教徒皮嘅狼

依幾日大量市民入教

大型傳福音現場

真係好痴線
真心悔改

耶和華的話臨到我說： 「人子啊，你要告訴本國的子民說：我使刀劍臨到哪一國，那一國的民從他們中間選立一人為守望的，他見刀劍臨到那地，若吹角警戒眾民，凡聽見角聲不受警戒的，刀劍若來除滅了他，他的罪就必歸到自己的頭上。他聽見角聲，不受警戒，他的罪必歸到自己的身上；他若受警戒，便是救了自己的性命。 倘若守望的人見刀劍臨到，不吹角，以致民不受警戒，刀劍來殺了他們中間的一個人，他雖然死在罪孽之中，我卻要向守望的人討他喪命的罪

你問佢地第時中共拆十架禁止聚會，佢地會順從定反抗？反抗係咪搞事？

大悲咒

30萬日本人睇緊!!!!!

以後叫返基督徒天主教徒唔叫耶撚啦

原來有其他歌詞

聽聖詩聽到流眼淚點搞呀

根本教會一定俾人拉晒，個個都去過大陸，用不同名義宣教

認真如果祈左咁耐禱到最後都係冇撤回方案
會唔會一大炸人唔再信基督教

越唱越有力咁癲

教會所有牧師

好撚淨化呀屌
我覺得我全身嘅血都淨化哂

不敢笑耶撚了，佢地堅持程度好勵害

有三段

完咗件事 真係翻下教會
洗滌下心靈

復活節放假我會多謝耶穌, 而唔係猶大

其實依家立法會唱歌冇乜用
去禮賓府唱啦

香港一夜之間多咗幾萬個基督徒

鄺囝呢

尊敬 冇佢地611個晚好多人收左皮

Respect
如果停到惡法我唔再笑9你地

唱歌有閪用咩

政見大概不同 所以要有心理準備

加油

今次班基督徒好堅揪

好勁

真，幾時到佛教接力？？
念大悲咒

如果真心想番基督教會 記住番比較大型既教會
中華基督教會
宣道會
浸信會......等等

有d 教會個名會似層層
但係有機會係「異端」
岩岩接觸基督教既巴絲未必會識分
所以番番大教會就岩！

利申：
有番開教會
非廣告 無興趣番教會巴絲可以無視我！！！
但係講多句。
始終有人既地方 就一定會有問題。

如果有興趣想番教會既，

記得要學識批判同思考，唔好人講你就信！真正既基督信仰係會經得起挑戰！！！

唔講咁多 唔係廣告黎
唔鐘意就無視我啦

如果加埋呢種牧童笛伴奏
究竟班警犬會唔會忍唔到手郁人

佢一打教徒就輿論爆炸

今次泛民同基督徒真係好大功勞

打從心底咁佩服佢地
唱左咁耐 口乾加人都乾啦
但佢地仲好落力咁唱 真係好值得尊重
雖然唔信教 但宗教自由 我尊重你地！推！

其實已經幫左好大忙，11號晚佢地真係間接救左好多義士，亦因為咁12號先有儲到咁大力量

去遁道衛理聯合教會香港堂啦

真係感動到

佢地真係喪嫁
乜撚野叫越唱越有力點夠你玩

無論今次成功與否
電視台拍紀錄片時都可以用呢隻歌做背景

南亞仔同港女又係cls
連佢地都願意出嚟
港女甚至企前面添
但係堆港豬仲係唔知做緊乜

羅馬帝國整死咗耶穌都仲有好耐命
但最後歐洲黑暗時期咗更多倍數嘅年 (AOC2年代)
呢方面唔影響信仰

佛教幾時出嚟？

以後你地派傳單 我一定會收 握住你地對手

走音嗰吓好燥㗎喎

耶穌基督嘅愛真係會令到大家完完全全咁明白，人生於世最需要嘅係咩。

帶埋木魚

Show Blocked User - 你啊爸碌撚屌你

各位耶和華既兒女唱到口乾記得飲啖水阿 多謝你地！！！

好勁呀

港豬得阻人返工 影響經濟 搞事 唔使搵食...

似乎真係有神秘力量

原來聖經耶利哥城既故事係真

多謝哂唔同既宗教團體

無啦 佛教d人睬你都傻

就係要咁
等佢地生不如死
一係燥到做錯事

有人訓低左!

幫推

［615百萬人齊歌頌］有冇可能可以順便破埋健力士世界紀錄

今次林鄭團結哂連登高登基督徒幾代人 多謝你

我中學係合唱團 成日唱呢啲歌 但真心就咁聽多陣頂唔順

Wololo

枝笛有攻擊性，咪癲

唱一次就走係無閪用
但係佢唱左成日
我唔信教，但係真心尊敬e班人

當年既聖女貞德

阿sir表示: 求下你地唔好再唱啦

痴撚線！

現場有人唱到暈!!!!!

我會改口叫「耶王」

以後都唔笑耶撚了

係 仲有個男人 一路唱仲好陶醉
多謝🙏

買埋袈裟

尊重宗教團體。

睇到呢個comment笑到仆街

聖徒

2315 唱到暈左

得一句歌詞， 次次一唱就唱7, 8粒鐘
仲要唔係hea 唱， 好撚癲
正常人邊頂到

有人唱到暈左

你唔覺你身邊的耶撚都痴痴地架咩

宜家定咩？

你老母個閪生左你出黎就真係無用啦
袋撚好個三毛啦仆街

有人暈低咗

聽日係咪都有聖詩團？

cls 越唱越有力

黑警黎左打壓????

以後聽完聖詩先訓

其實好應該買物資比佢地

有冇大教會幫手發聲明、搞活動？

所以話終共點解會消滅宗教
真係好團結同有耐性

講痴線, 耶撚一定痴線過差佬, 人地有信仰, 仲要狂熱既話, 有得俾佢瘋狂唱詩傳教, 真係求之不得

神既力量

帶埋佛機

有日本人彈幕：人體不思議展

他們活著但是沒靈魂

Deus vult

聽咗幾分鐘個腦已經係咁loop，要我聽幾個鐘一定崩潰

有人暈咗，仲繼續唱

中間白衫個哥哥仔？

呢次教會好清楚立場 終於企出黎

有既話帶啲水呀野食過去！！

想聽日去參加佢地唱歌！佢地幾點開始呀！

最少記者會之前已經開始唱緊啦

利申有睇32台

主救世人 噢 上主

say halllelujei

見到有條女個樣係帶住發自內心嘅喜悅

因為下次拆十字架就係佢地

又幾有道理

如果一邊讀聖經 一邊唱聖詩 前後包圍得唔得
唔識唱果啲就讀

改口了
基督徒

唱到暈左

希望暈低左個位冇事

巴打可唔可以翻譯多啲 想知佢地講咩

灣仔循道衛理兩次都開比人入

to... the ... lord

唔好意思 阻一阻大家

醫院係要保護病人私隱
求求大家幫幫手 等受傷人士可以放心睇醫生
多謝

真係有人唱到暈咗
respect

神會帶領他們的

以前教會學校念玫瑰經已經頂唔順
呢班基督徒

係要學習

團體發聲力量集中

比‘一班人’、‘部分市民’ 強好多

老納幾時落去念佛經

第一排個男仔仲係到！ 我由下午已經見到佢... 唱到家陣... 我無言，真心佩服 ！

係咪已經加入埋和音

警犬遲啲會唔會話唱聖詩都係暴動

二部輪唱都有

淨化心靈

係，好癲

其實聖詩隊有幾多個人?

冇意志 理念 自由
工 冇左可以再搵
錢 冇左可以再搵
遲到 可以解釋
但自由 安全 人權保障 呢d再高兩層既野 唔係更重要咩

夠唔夠水飲

循道衛理係幾開放同貼地，印象中牧師部有出同通告係接納同性戀
14年同今次，香港堂嘅同工都係自發輪班，令佢24小時開放

sing

痴撚線我睇左5分鐘已經狂洗腦

唱聖詩攻擊
上庭比官屌

有埋和音

08高登仔mode:
我係基督徒呀屌

係有用 因爲有班真係去唱歌
人流多
掩護唔少人到場

呢幾日嚟第一次見班差佬衝上前唔係為咗打人

愛與和平

rthk仲有冇得睇？
第一晚已洗腦，好依賴

仲煩過only you黑警好慘

話鳩知佢地唱通頂
本身唱歌呢樣嘢對個示威就無用
叫班耶撚省返啖氣做返d真係實際幫到手嘅嘢啦
都已經2019年，仲有人信耶穌on99

聽左3分鐘已經有d崩潰

真心以後改口唔再叫耶X

佩服！！

耶撚係我地最好嘅朋友

Respect!!!
唱咁耐真係好有愛
堅持咁耐真係好犀利

宗教自由都損害就真係同大陸一撚樣

100萬人唱only you俾林奠聽

通常未必會有活
最簡單原因係要負責人
個地方隨時可以做避難所

第二係唔需要
基本上各司其職
留嘅留，唱嘅唱，前面嘅前面
毋須特登搞活動
搞都只會搞祈禱會

至於聲明？好多晨早就表明反啦

多d 大教會出黎發聲

威力集中好多

教徒們靠你地宣揚下

超強信徒神既力量

仲有無LINK?

有冇直播 想睇

可以納入全球神跡之一

有冇話邊間教會岀力最多
一世都會記得

認真 有冇善信同我一齊去唱大悲咒，唔可以俾耶撚搶晒風頭

行過路過都可以係聖詩隊

我冇睇到好耐，只係睇左陣
例如：中國共產黨好恐怖
有人問佢地幾點開始唱
有人話香港已紅搞成咁
有人問佢地係咪走音

總括黎講都係d普通野，冇咩特別

好多日本人睇緊

無佢地11號晚已經俾狗清走咗喇

有冇喃嘸佬

革命歌

收下把口啦柒頭
你宜家同成個連登作對？

走音

比d尊重好嗎 人地係基督徒

聽日去個邊，需唔需要物資見到有人暈左，擔心

11/6 晚 唱成晚避過清場

耶朋友

竟然有一日基督徒可以感動到連登仔
神真係可以創造奇蹟！

唔該上帝創造更大奇蹟！

hi!!見到支野加埋耶王啲歌聲
我在場我驚我笑到仆街😂
諗都已經不得了
想像唔到隻狗有幾無奈

同埋有好多人都話香港加油，睇到想喊咁

多謝巴打!!!

應該拎大形十字架

效果仲勁撚過羅家英

要睇咩教會係真教會

各有各做，唔洗屌

何況唔係唔唱就一齊出黎，佢出黎唱聖詩 vs 係屋企，至少佢企左出黎唱聖詩

買喉糖買水買乾糧

果時14年好似佢地一直係度祈禱

身心都已經好撚乾淨了！
我愛主呀

以後唔笑佢地啦

冇嫁 佢地黎自唔同教會 但都冇同一個目標 就係咁簡單

你呢個2019年都係因為耶穌出世先用到而家

Sing Hallelujah to the Lord

有 金巴侖長老會有發聲明反送中

咩盾 保鮮紙 眼罩 口罩全部無用
一人拎一個係手高舉 班賊試下開槍同噴椒

聽完真係成個人舒服左好多, 好平和

Respect!!

其實係接力!

聽日由善信接棒,以大悲咒普渡班畜牲

會唔會PTSD

唔係警察係狗
係神俾狗既考驗

耶穌既大愛，你地表現晒出黎

好多謝你地

777令泛民耶撚同連登仔企係同一陣線，
依個功勞攞唔到Nobel 都應該有孔子和平獎

估唔到咁多日本人知道

香港既耶撚多謝你地

香港への鎮魂歌みたいだ
淨化用歌

請問有冇rock版？想做鈴聲

係咪讀得書少
知唔知依個世界有幾多億基督徒
知唔知宗教嘅影響力有幾大

仲多人睇過香港

推 大大力咁推

香港係時候要有自己嘅旗幟同戰歌

希望大家可以發揮創意

屌你老母笑撚到我gap gap聲

唔係下下都物理攻擊先有用
我非耶子開住聽半個鐘都想跟住唱，你諗下班當更警有幾辛苦
再諗下12號，咁既天氣靜坐唱歌捱到3個鐘都算勁，佢地仲要唱通頂
有班人係度消磨警犬鬥志好過比佢地休息

有冇其他中文link,睇呢個好辛苦 一路睇一路好想知啲人講咩

屌你老母

班狗訓教會唔會係咁聽到首歌

日本個live 停了

30萬人睇

屌點解無咗個live

唔好話6個鐘啦，前兩日11號晚唱到12號朝早

可以睇下基本法點解會有用

屌你老母唔撚出黎屌你 你就真係以為自己好撚有point
由古至今既戰爭 其中一個鼓勵士氣既方式就係唱歌 可以震奮人心 士氣高昂
同埋大家各有各做 人地唔勇武咪出黎和平理性唱歌囉 你出黎打擊士氣就真係無撚用 唔實際啦
屌你老母！

30幾萬人到底係抱住咩心態入去睇

教宗出場不知幾威水

仲叫人耶撚？ 要改口了

加油！

洗5洗喉糖

笑撚死

好正 啲彈幕

Saint Hallelujah~
Saint Hallelujah~

間接幫佢地洗腦
唔排除今次件事完左之後，會有一班狗入教

我怕班教徒都忍唔住

仲以為大悲咒姐係色即是空，原來係第篇野

唔信教 但真心佩服 我淨係坐同行黎行去都攰到訓低

Btw 其實過完11晚夜 我好撚驚衣首歌 聽到就燥底 聽足一晚我覺得自己完全歸順左撒旦教

衣首歌令我深深感受到咩叫和而不同 好撚憎 但我會好尊重衣班人

請廣傳！
為咗保護傷者人生安全&心靈創傷
請恕未能提供傷者詳細資料/證據
但以下內容人頭保證千真萬確
有懷孕女性昨日（12/6）
喺天橋上靜坐抗議
以文明行動表達不滿
乜都無做過
上午一直好地地
直到中午警方清場撤退
晚上喺醫院證實流產
警方逼醫護人員交人想拘捕佢
好彩醫生死都唔肯提供

不如大家幫手接力唱歌

請睇吓點搞個心理問題
sor, 回錯

尊重啦𨳒

我係無神論者
但係尊重宗教好撚基本

冇左個live why

邊個位 好想去

唔識日文但見到鎮魂兩個字笑左

以後唔笑佢哋耶撚

如果在現場都想唱埋一份

更大嘅奇蹟係感動耶撚一哥林鄭
連登仔之前都係反感姐
要叫醒裝睡嘅人最難
要叫醒扮基督徒嘅人最難

Sorry, 按錯左負評

諗起周星馳
十幾年前已經預言會打救神父
神父：睇你仲點打救我

又幾有創意

木魚 大悲咒開戰線

想翻教會 求分享

大家帶齊木魚同念佛機

BASARA都要認輸

G持

唔好意思 阻一阻大家

醫院係要保護病人私隱
求求大家幫幫手 等受傷人士可以放心睇醫生
佢地俾班狗拖延治療
佢地為香港人付出
唔好只係理關係法 起班狗既底
我洗版我俾連仔ban唔緊要
我想大家幫下手
唔該大家

你衝完之後佢發現就話有人冒充基督徒暴動，拎正牌打基督徒

好撚癲!!respect!!

其實最好簡化為2句 太多好易甩beat

無左直播 想睇

唔該哂巴打
我自己中小學都係教會學校
有唔少人同我傳過道嘅都得把口
今次教徒嘅行動 好有說服力
希望感動多d教徒出嚟支持

人命黎嫁，班犬真係冇人性嫁喎
鬼唔望你地啲老婆流産到不育！

共產黨最怕宗教信仰
你試下一百萬人係度唱呢首歌一日
個效果震撼過你一百萬人上街遊行

加油 星期日一齊唱

好有亞視之前魚樂無窮 feel. 星期二 自己都去join佢地唱左一陣

耶撚好型

想問仲有無直播link

佢哋真心信教嗰種意志同專注係扮唔到，真係可以do this all day

搵一間近你屋企既宜道會都應該唔錯～

同問

有冇人去接力呀
有用過遊行/靜坐

係每人都祈禱一次 就會好有用架啦

週日一齊唱

香港既佛教徒一齊出黎普渡眾生

利申 琴日發夢星咗半個鐘已經悶到頂唔住...
真係不得不佩服佢地嘅毅力同意志

如果真係可以,好想唱呢首

因著信

我地而家都係因著信

宣道會*

真信主嘅人 有無手足買喉糖佢地食

咁誦佛號囉 全程南無阿彌陀佛 殺傷力媲美hallelujah

求直播link

RESPECT

呢d真係耶穌嘅信徒

好好聽，個意境令人聽完好舒服好自由

大慈大悲觀世音菩薩 南無阿彌陀佛 大慈大悲觀世音菩薩 南無阿彌陀佛

再唔係淨係六字真言 嗡嘛呢唄美吽

對唔住平時笑你地做耶撚

真係唔係講笑

第1:05:30個牧師出嚟講野為我地祈福祝福我地
睇完喊到收唔到聲

陳日君都有呀

真係奉主之名參選帶領香港脫支

1.基督徒繼續哈利路牙
2.佛教徒去唱大悲咒
3.印‘雜種同林師奶’既相頭貼係把遮上面同做紙皮盾牌
4.唔好拎磚頭 人地都有呀媽老婆仔女
5.用雞蛋 無落雨或好天 雞蛋一定好‘香’

g持佛教徒都一齊黎唱大悲咒

德國左膠
香港耶撚

好嘢

係聖靈感動緊你呀

最起碼佢地肯唱

不愧為第一大教
戰力驚人..

係，梁美芬同何君堯夠話自己基督徒

拎一大堆念佛機無間斷播放，驅魔捉鬼！

連登仔最愛既佛教徒去曬邊

用以偏概全呢個講法 即係巴打覺得基督教大部分嘅教徒都係衰人

耶撚為正義之事可以去到好盡，真心respect

再推

［615百萬人齊歌頌］有冇可能可以順便破埋健力士世界紀錄

耶蘇你個樣真係撚慈祥呀！
我越黎越相信你
信主得救！

班人真係唔係講笑

經此一役
唔再反耶撚, respect!!

仲有冇直播link

日本人叫自衛軍、科學忍者隊
一齊去幫香港人

要越唱越強 艱辛波折別去想
再放聲高唱 唱到底仍鏗鏘～

出嚟唱係真基督徒

依家重有無得睇

我基督徒 星期三同幾個弟兄一齊前排衝左 至少我身邊都係

想睇 有冇link

好撚勁
神愛世人啊

多謝基督徒

可唔可以叫林奠個教會逐佢出教會，或者基督教有無blacklist呢樣野？

link please

期間可加插一兩首2014年佛教概念大碟中嘅曲目

呢個頭先仲有 而家無左

頭先睇左陣之後無啦啦哼左出黎

唔係直播link
主撚鳩嘅威力

唔反耶撚了

無佢地一早俾人清左場啦

搜 hall 有聖經 = 大殺傷力武器

我代基督徒感大家既讚賞，呢d 係我地覺得自己應該要做既野，但係唔洗再讚我地，留番精力討論下點繼續反送中吧

所以要揀啱教會好重要

如果可以唱 願你公義降臨 都好
上星期教會祈禱會敬拜唱呢首 成班唱到一齊喊

點解香港會變成咁

777自稱係天主教徒，如果教宗親自出聲，佢都幾大wok

Respect!多謝你地

你樓上

係牙！

禮拜日返完教會聚完餐會去遊行
利申基督教教徒

港島勁大雨，希望啲教徒平安

無左

我佛教可以點加入？

今次香港真係團結到各派
政府做到野

都係香港版嗰個好聽啲

中間插段佛經RAP

［唔好廣傳驚林鄭出事］
林鄭嘅功勞修補社會撕裂
關鍵時刻拯救台灣from一國兩制
香港民主以後有保護鏈
永續民主有望

Live呀live呀

GROUP一班人讀大悲咒?

佛系使唔使幫佢地接力？

Sor video

樓上啲巴打唔好躁住
客觀啲講唔少教會都紅底或者親政府
返教會就叫啲學生唔好搞事，又話係年青人比惡魔蒙了雙眼先咁，警犬好慘要為佢地禱告咁樣。

只係想講基督徒呢三個字，只要你講出口就可以話自己係，內心係咪真係信冇人知，正如一個大團體入面都有分好壞，而眼前呢班就係最最最好既基督徒。

所以同樣有好撚多親中親政府既「耶撚」同「團體」，香港教會團體都分好多個，教會揸旗既亦個個唔好立場，果啲都係好撚抵屌。

星期日一百萬人上街一齊唱

神嘅考驗黎

神愛世人
大家加油！！

現場多人又戴口罩 係好熱好辛苦
加上唱左咁耐 辛苦你了

笑死推

加油！！

除佐匪共呢條大紅龍.
不過佢末日都快到了, 某程度上, 我係相信上帝藉著美國的手去消滅呢條滅絕人性的政權, 雖然表面上當然係經齊利益啦, 但冇習總的瘋狂, 美國又點有機會追殺支那, 迫到佢窮途末路要發瘋咁搵回血包...上帝要人滅亡, 必先使其瘋狂.

全部人都撤退嘅時候佢地仲係到唱

以愛感動世人

以後不反耶了

眼神閃縮

黑警信基督教/天主教既較少數
聖詩對佢地無直接心理影響

當然，香港既佛、道基本完全舔共
但有無人有藏傳佛教朋友
可以請到D法王/上師幫手
係班狗面前念念有詞
個心理影響可能大D

台灣
比較rock 啲首歌

淨化埋連登仔

當年有伊斯蘭聖戰運動，我地呢次係咪香港聖戰運動？

基督徒最屈機係冇乜服裝禮儀，只要你話自己信就係，所以你行埋去唔唱淨係撐人數都已經好有影響力

有無多啲基督徒去接下力，好怕佢哋唱到暈低

聖經講 全世界得一間教會 就係跟耶穌既人
唔係果棟建築物

所以 記得耶穌就夠啦

就係講緊呢個
好撚好笑

警察夠膽搞宗教真係好大獲
最驚係D宗教狂熱分子
你敢串我個教！？

以後你地抓住我傳教 我再趕時間都會聽曬佢！

有呀！

循道衛理聯合教會、基督教宣道會、浸信會及播道會等本港大型基督教團體，都有教友分別發起聯署。

無論係教徒、教會同教會聯會都好多已經好早出曬聯署、聲明！

天主教個邊唔太熟 ， 但係總知都係好多都出左聲！

大家都立場好一致！

目前社會凝聚力好高，多謝林鄭

仲叫人地耶撚
穌哥嬲嬲送你落地獄架

基督徒好波

去幫手！
買野食過去！
冇佢地 冇我地！

星期日一齊唱

每一刻都讚美主
自問唔係虔誠，但會為主而改變

真 十字軍

林鄭真苦肉計，我地一定要如佢所願，
出黎遊行！

All Christians you have earned my respect

好好聽

唔好去錯！

。

佩服

教世軍好似都有出聲 開放建築物比人入

去join佢哋好似成效最大

好似鐵達尼沉緊船都唱緊Nearer, My God, to Thee 一樣

仲唱緊...好勁

又唱詩, 又開教會俾人休息, 真係無得輸啦

以後唔會笑人耶撚

第二個叔叔講到手都震埋 睇到好想喊

我想要link

星期日，支持基督徒一齊唱歌！！！

Like下個page ，我覺得爭取反送中，仲有好多可能性，好多勇士行最高，但係其實好多人都想係屋企默默付出！
長期作戰，理性，非暴力！

點好呀 好憎基督教/天主教
但佢地好令人佩服 想入返教

以後不再討伐耶撚

ga yau

現場有人唱到暈左
急需醫生 食物

Say hallelujah

唔好辱罵上帝，唔係嘅話上帝真係會懲罰你
要悔改

真係要耶穌打救

真係好勁

我以後食野之前都會祈禱啦

好撚大雨 唔好有事啊我地嘅輔助隊友

除了多謝之外我都唔知講咩好

基督徒好有愛

天主教香港教區夏志誠輔理主教講道與分享

Thx

原來佢地最識玩

發夢本身嗰晚冇諗住出
睇live見到依幕即刻執野出去

對住班差佬唱幾個鐘聖詩
真係黑警都感染到變正常返

星期日大家一齊出去唱主撚鳩

我真係要問....邊間教會

放心！ 雖然我地基督徒會有耶L
但係真基督徒都唔少！ 我地全部都會一齊努力架！！

有邊幾間教會搞? 想share 比之前外國去過既教會比呢班人知.

我支持香港警察

聽晚有冇
想去幫手唱同畀佢地休息下

連續集體詠唱幾小時
就快可以出全港範圍嘅暴雨術+暴雷術

勁到，正式為叫過佢地耶撚致歉

發夢果時見到真係好震撼 都係諗住呢個畫面

天主教香港教區主教或者樞機呢?

我發夢時見到佢地食咗第一批催淚彈時走咗出黎，有D基督徒要洗眼，有D仲咳得好犀利，之後見到有幾個陪着牧師一齊行過嚟，牧師手上仲攞住佢個紙十字架。我身邊個基督徒一見到牧師就問:依家我哋喺呢度繼續唱好唔好？ 但係當時好亂同散緊，所以無唱到。佢哋真係好真心，睇到我好感動

我係佛教徒 我想出去接手唸六字大明咒

我都想去唸大悲咒

到依家都仲唱緊！？

好多唔同堂會
但由佔時已支持學生運動主要以灣仔循道衛理聯合教會香港堂為主
地址係灣仔軒尼詩道36號

I 拂 you

今鋪真係主撚狗

true

有冇話唱到幾時
想去幫手

唱咁耐

前面覆咗，覆多一次啦。

天主教香港教區夏志誠輔理主教講道與分享

神愛世人！感謝！

想睇佛教徒對住黑警唸般若波羅蜜多心經或者大悲咒

佢地好勁

應該超過24 個鐘? 琴日朝早0800 已經唱緊

Respect!!!!!!!!!
佢地唱通宵??

Respect push

Sing Halelujah to the lord

用念佛機得唔得?

試下

香港教會教徒一向縮沙
但今次真係如同雲彩般的見證人，把道行在世上

你當剛強壯膽，耶和華你的 神必與你同在。

都好 心經 大悲咒 愣嚴咒一樣得

正式向各基督徒道歉

以後只會稱呼你地為基督徒

好多謝你地呢個buff and bgm
不過都要比聲帶休息一下！

Respect

突然覺得自己做得太少

6.16 一定要更多人出黎！ 多過 6.9

611有過夜既
就知佢地係2000-0800!!!!
唱足咁耐！！！

發夢見到唱到夏愨道第一次佔領冇人知囉不過
添美夏愨路口個個好似黎咗聖詩嘉年華咁唔柒郁

謝謝 AND放心
我地有D宗派好常通宵祈禱敬拜 24小時X7日

聖公會有冇出過聲？

佢哋係金鐘邊度唱緊，聽日想拎物資加入

快出黎

剛剛7點幾8點時係海富天橋
依家照計應該都係

耶穌復活左，唔再係十字架上面了。

聽日放工出黎唱...但係我唔係教徒，ok嘛？

有無人知現場散未 仲要唔要物資
我有朋友係附近可以幫手！
如要 確切地點係邊？

願主保守行義的人 佛教人士？ 佛祖講過要精進 觀音有金剛相降魔 有冇人接力

邊到有live

遲左睇到post 之前係咪無食物

當然可以

講團結，鬥志，耐力。今次基督徒完勝每個香港人。

主撚狗 主撚狗

認真唱就已經係最好

push!!!!!!!!!!

宗教可以係假
但信仰都可以係真

剛#1080 巴打有圖 未散 地點應該仲係海富天橋

好！我叫佢即刻去！

基督徒
多謝你哋

希望過咗呢次之後 大家仲記得你地自己今日講過嘅野
利申: 女基督徒

勁撚過連登 鍵盤戰士

以後會尊稱返各位做基督教徒，你地真係好偉大

主撚鳩，主撚鳩

基本法第三十二條
香港居民有信仰的自由。
香港居民有宗教信仰的自由，有公開傳教和舉行、參加宗教活動的自由。

無敵光環

可能林鄭處心積慮咗咁多年， 就係要幫香港解放中央政權

其實出面有無啲軍訓可以俾人參加
mental power 其實好重要
可以唱咁耐因為佢地心中個宗教俾左好大力量佢

呢種係法利賽人
滿口經文但唔係跟隨神嘅腳步行

啱啱帶咗個非基督徒朋友去唱，佢唱得俾我哋仲大聲，大家唔使驚可以去接力！

林鄭係天主教徒
捉左好大盤棋
最後終於借今次機會將福音傳遍全香港
全港一齊sing hallelujah to the lord

唱左幾耐

唔洗大聲架
只要用平常既氣力去唱就得
出力唱 唱得太大聲
會浪費體力同整傷聲帶
得不償失

有冇live睇

聽日放工加入

Diu, 用心良苦，又團結香港又傳到福音，真係天堂見

願頌讚榮耀全部歸比耶穌基督， 阿門

真正言行如一嘅基督徒
佢哋值得封聖啦
教宗都係得閒做下腳膠之後享受生活
行出嚟嘅人真係燃燒生命

因為耶穌基督今天大大施行拯救

respect 香港人加油呀

我愛耶穌

如果唱唱下唔小心笑左一下 會唔會好失禮

神將會快快地， 為中國受逼迫嘅基督徒， 受逼迫嘅人民， 為到每個愛中國（中共）嘅人民 伸冤

記念守望內地嘅人， 基督徒， 畀佢哋知道只要頂多陣， 神就大大地幫佢地伸冤呀

希望遲啲北韓都可以解放埋喇

真心感動
對唔住我以前成日笑耶撚

Amen

推推推

所以中共先會玩宗教改革 搞到依家中國所有宗教團都要審批 聚會要申請 經文內容仲要俾人改 好多信徒都唔敢返教會 改為家庭教會係屋企入面祟拜 但俾人發現報串都會上門拉

咁多國家睇到， 如果打破埋個個咩健力士世界紀錄大全 ， 就隨時係傳遍全世界 （ 封閉國家另計）

係耶穌答應咗每一個基督徒 唔會留低我地喺世上好似 孤兒 咁樣

依家仲唱緊？

得！

以後唔再反耶

睇下歷史都知道冇人成功過啦， 將來亦都唔會有

呢一刻令我反思
我老豆在生時不停遊說我信耶穌
係咪應該聽佢講

Yes

今次真係全香港人都respect佢哋

真。聖鬥士

出緊去金鐘 想問佢地係邊...

以後唔會再講個2個字

似中信天橋

係

有無得唱主能夠？

以後唔屌耶撚了，除左以基督徒個朵呃飯食個班仆街

毅力無比，有神嘅帶領真係唔同
睇黎基督徒唱完之後可以換場轉人唱大悲咒去淨化黑警嘅心

據聞聖公會之後都會組織聖詩
唔好屌住，遍地開花不分你我

聽幾粒鐘
條狗會唔會心靈創傷

必須的！

其實佢地成功感動人係因為佢地份虔誠.....
呢種時間唔好玩膠 一係靜靜地join 一係做返自己野 唔好騎劫左佢地

今日立法會門口唱咗幾次

想問佢地係邊... 出緊去

從心底而發嘅佩服

我唔係教徒
但以前教我嘅老師話
睇你信唔信嘅姐
神存唔存在 唔係重點
“佢”講嘅野 先係你信念嘅動力
你覺得聖經上面寫嘅野 係正面 係善
你就會繼續信落去 個人就會有個方向

各位如果真係相信主嘅巴打絲打， 希望你哋諗清楚， 因為信耶穌係要認罪悔改， 係要犧牲，係要殉道， 唔係一時三刻突然興起話信就信。 現今嘅基督教 好多就係為咗人數 而犧牲品質， 耶穌同我哋講， 佢需要嘅係品質， 挪亞嘅時代， 全球死淨佢一家人， 做基督徒要受苦 要聽神話 係世上最難行嘅路， 但如果你有決心 跟從主， 你有呢顆心， 耶穌應承左 佢一定會保守你 行完今生嘅路程， 直至到返天家

想

以後英文聽到個sing 字都驚

join

想入教 邊間教會

香港今次可以大步檻過我跟fd返一年教會又點話

我豈沒有吩咐你嗎？你當剛強壯膽！不要懼怕，也不要驚惶；因為你無論往哪裡去，耶和華你的神必與你同在。

約書亞記 1:9

佢想唱又唔敢唱咁
個頭又忍唔住跟住啲拍子係咁搖
做乜啫你，係要搞到自己咁尷尬
聖詩係好嘢嚟架嘛，唔係當差冇宗教自由呀嘛

「嗱 pc 1234. ,今次派你負責睇住班耶撚
放心 唔係前線 唔危險

：Yes sir!

仲有聖經入面有好多嘅經文 都係唔可以照字面就咁理解 如果唔係基督徒都會 粉身碎骨， 聖經裏面唔明白嘅地方 要誠實同神講我真係唔明點解要祈禱問神 或者 聽不同學者點講， 有好多嘅經文 可能只係一兩句 但就可能需要一生嘅時間去不停明白更多

今次你地真係感動到我

我為左尊敬你地！我決定我電話鈴聲轉做
Sing Hallelujah to the Lord！

呀sir ! 拎個beat 嚟睇吓......

反正都講開， 不如都講埋， 冇一間教會係完美， 你可能入咗間教會之後你會發覺有好多好差嘅地方， 其實香港依家教會嘅狀況係唔理想， 有啲可能有真理但冇愛心， 有啲可能有愛心又無咗真理， 希望各位新進嘅弟兄姊妹， 可以幫幫忙 改變一下依家教會 屬靈荒涼嘅光景， 互勉之

（p.s 依家世上絕大部分嘅教會都已經係名存實亡， 靠你哋下一代接棒啦，加油丫）

我愛香港！支持政府！反對衝擊立法會！

平時被傳教不段重覆耶穌點點點會覺得煩
但今次佢地果份堅持好感動到人
相信一定會有好多無信仰嘅入教

齊齊接力啦！
買喉糖蜜糖水去幫手！

唔好掉低佢地！

班基督徒唱啲歌咁啱音 啲差佬當享受咋
強烈建議喃嘸佬都出嚟獻唱 超渡佢地心中嘅惡鬼

又唔係返祟拜

近你住嘅地方嗰啲， 有朋友嘅話會易啲融入， 但如果你係真心信耶穌嘅話， 返邊一間正統教會神都會帶領

（ 如果呢個神係假咁信嚟做乜? 正因為耶穌係真實 所以唔使擔心佢一定會帶領）

尊重啲 唔好再叫佢地做耶撚啦

耶和華見證人， 成日有兩條鬼佬或者鬼婆 掛住個牌 行嚟行去嗰啲摩門教， 東方閃電， 真耶穌見證人， 嗰啲都唔好去 異端來的
歡迎補充

仲有台灣人呀

呢首野多重唱可以加攻

1:Sing .....
2:（等一秒入）sing......
3:(等兩秒入）sing...

兩個兩條sorry
做咗基督徒之後都要注意下自己嗰啲言行啦

以後唔屌耶撚了

仲有的士佬

雖然耶撚響字面上是有點不尊重，但聽落感覺又幾親切，好似見到一d好耐無見既好朋友話：「吊你，你最近死左去邊？」，好有自己友既感覺

真係會一路聽一路忍唔住喊

以後唔叫你地耶撚，以前對唔住

各位如果真係想信主嘅巴打絲打， 希望你哋諗清楚， 因為信耶穌係要認罪悔改， 係要犧牲，係要殉道， 唔係一時三刻突然興起話信就信。 現今嘅基督教 好多就係為咗人數 而犧牲品質， 耶穌同我哋講， 佢需要嘅係品質， 挪亞嘅時代， 全球死淨佢一家人， 做基督徒要受苦 要聽神話 係世上最難行嘅路， 但如果你有決心 跟從主， 你有呢顆心， 耶穌應承左 佢一定會保守你 行完今生嘅路程， 直至到返天家

一開波如果係hea信 嘅話， 好容易好快就會離開神

係，的士佬今日迴旋處撞車表演

基督徒 唔該

基督徒 留意番

邊個俾我發現有人笑鳩佢地耶撚 我第一個出黎平反

agree

發條橙

+1

基督徒！！

如果係高登連登叫耶撚比較有就
親切性

我間教會個宗派區會好早就出左聲明

教會D教牧一向都好有公義既愛心

有冇人同我一樣明明周圍好靜 但係我仲聽到首歌

今次改變哂所有連登仔階級觀念

真心
大家係金鐘一齊唱歌有無得諗
成萬人一齊唱好壯觀
對住警隊 大家手翹住手 一路唱歌 一路向前行
企圖感化所有驚犬

無出Paladins

神呀 救救我吧！

試著說：「基督徒。」
不要說：「耶撚。」

認真: 以後唔會再叫你地耶撚

摩門教係唔參與政治活動嘅，連當年教徒羅姆尼參選總統都冇出面過支持。
唔好喺到抽水。

利申：近30年教徒，6.9, 6.12都有出嚟幫手。呢個時候唔好講宗教

今次班基督徒

有冇聖詩telegram group可以入 想join

叫緊 等陣

和理非 港女 耶撚 南亞狗 廢老

會唱咩歌 prep下先去

好多謝你地
雖然我仲係覺得基督教教義同本質有問題 唔會信
但係呢班教徒係我見過所有宗教教徒入面最有正義感嘅人

作為一個耶撚我真係唔介意比人叫耶撚

上面有巴打所講，你教會你會搵到世上最好既野，但正因為咁，我地會見埋世上最差既，因為有班人會果d最好既野黎服務自己既私慾

希望啲狗會被神感化啦

到左灣仔呀...想問佢地係邊

林鄭成功 we connect 連登仔同基督徒

啱啱拎住補給到場但走哂lu
得翻記者 記者都話佢地走左
我地聽日再去支持佢地！！

好啦，咁我都係返屋企

好勁 聽講唱足77 49個鐘就會招降

辛苦哂 好大雨 小心唔好sip親！

Pk啦人地已經好攰

Respect!

痴撚線eason都無咁好氣

其實現今香港教會最大嘅問題就係年青群體唔夠上一代嘅傳道人／牧者咁火熱，好似打打吓仗嗰陣前排已經攻入敵陣之中，但後排就唔知做緊咩咁。

而我目前見到嘅就係教會嘅年輕一代（雖然有啲真係好有心）真係無上一代咁接納新人、願擺個心出嚟對新人，就算有，都只係一啲外表出眾、「條件」優秀（例如多才多藝、運動出色等）嘅人。

但其實聖經已經講到明：
經 上 記 著 說 、 『 要 愛 人 如 己 。 』 你 們 若 全 守 這 至 尊 的 律 法 纔 是 好 的 ．
但 你 們 若 按 外 貌 待 人 、 便 是 犯 罪 、 被 律 法 定 為 犯 法 的 。
《雅各書2：8－9》

所以，年輕嘅弟兄姊妹們，我真心鼓勵你哋放低一啲無謂嘅「準則」，
將人當番係人咁嚟看待，回想返起創世記裡面上帝造人嘅尊貴同埋人被愛嘅需要，而唔係將「條件」放喺「人」呢個身份之上。

呢個世界已經俾撒旦嘅大話蒙在鼓裡，令到人不再被當喺人咁看待，所以先會咁絕望、黑警們瘋狂嘅暴力行為、特區高官們嘅冷酷。

大家，唔好再上當喇！一齊企硬！喺呢個已經充滿扭曲、黑暗、殘暴嘅世界裡面奮戰！
（我自己都努力緊....雖然我唔知到可唔可以跑到終點....）

巴打有心，睇黎大家都俾佢地感化
小好多戾氣

不過係連登睇到就真係有啲唔習慣

對唔住

響連登耶教都洗到底
我唔係好相信我的眼睛

loop左6個鐘
希望佛教徒接力淨化班狗

中信橋嗰到 我地唱通宵 快join

同化到上身咁

夠悶夠煩
煩撚死班警狗

好希望大家要全力防守 唔好再攻
以後前線比人打 就唱聖詩
我地不特止係要得到香港輿論 仲要得到世界各國既輿論 先能夠令外國制裁香港狗官 令佢地淆 然後先會撒回惡法

好！

佢地講嘅耶L係講緊班用基督徒之名入教會食女
作為一個真基督徒我唔會想俾人咁叫囉

巴打係邊

其實大家都可以㗎！

sor 唔同地方唔同文化，但我同班fd地成日都咁自嘲

因為教會好多時確係衰

對唔住 一直以黎都叫錯你地名
以後叫番基督徒

通宵

好氣過Eason
仲未知要連開多幾多場
基督教加油！

真．吟遊詩人

摩門教班仆街仲唔出嚟一齊抗爭？

上面講過，摩門教係唔參與政治活動嘅，連當年教徒羅姆尼參選總統都冇出面過支持。
唔通我哋教徒出過嚟幫手要唱通街？有長老、主教站過前線又要唱通街？

利申：近30年教徒，6.9, 6.12都有出嚟幫手。呢個時候唔好講宗教。唔好自己人打自己人

係咪唔會完？想聽朝接力

ok 明白哂！

Eason d 歌音域咁闊

一齊加油，星期日維園見，二、三讀立即街頭見！

唔反你地了
好感動

合唱團係邊

好犀利啊你地

返正統教會
一齊認識依位偉大既主

去既麻煩帶喉糖、蜜糖水、暖水俾佢地
繼續唱！

中環 【Sing Hallelujah to the Lord in the middle of a storm】♥🎼🕊
時間: 14/6 12pm - 2pm (自由加入/離開)
地點: 皇后像廣場 （exit K)

🌧 如雨天，地點會改為文華酒店旁，遮打道通往大會堂的行人隧道 (exit K )

Central【Sing Hallelujah to the Lord in the middle of a storm】♥🎼🕊
Time: 14/6 12pm - 2pm (free to in/out)
Venue: Statue Square (Central station exit K)

我走嗰陣仲有10個左右 而家有無人

你又話通宵
走一個可能第二個就走

有冇朋友同你傳過福音呀
或者揀間近既
唔一定去佢地果間
利申基督徒

我諗個問題係冇乜佛教徒係鐘意 去野餐 既年紀

我屋企最近錦光堂

原來係真係會加buff架好感動，我地唔返d野點對得住佢地

唱左成日 聽朝再過去

转发！紧急！ 请转发给十位身边亲友！

「突發」吟遊詩人14/6再次上街唱詩

道教幾時幫下手吹下dida

輕輕一推

基督教其實係分開天主教同基督新教，我地平時講既基督教其實係泛指新教，天主教嚴格嚟講唔係異端，因為佢既神學觀係同聖經吻合，即係三為一體、死後復活等，只係佢地既表現方式同新教唔同，畢竟呢啲野一落地實行就變質，政府都有得你睇

利申：我係基督新教徒

福音戰士

系乜撚野

其實死左之後就知咩事

希望過左呢件事大家可以對基督徒改觀我都係基督徒 ，平時比人叫耶_真係好唔開心。今次見到咁多人支持唱詩我真係好感動，亦都好多謝大家放低成見去嘗試了解。其實有好多基督徒默默係每晚祈禱希望神真係可以彰顯公義，保護香港人。你地口中嘅耶_雖然的確係存在，但更多嘅係正正常常/真心嘅基督徒。最後再一次多謝各位巴絲香港加油 616見

上面幾位兄弟，呢個時候仲喺到討論邊個異唔異端嘅？唔好咁啦好冇？撤回修例先再傾宗教啦好冇？

心敬之而無言

嚟兩句好堅

仲唱緊？？

有無道教師父黎破下地獄
接力加交流下宗教活動

驅逐撒旦

基督徒好波

唔敢亂建議或者講邊間好唔好
好似上面巴打都講
冇一間教會係完美
因為教會係由人而組成
總有做唔好見證既耶X
亦會有好見證既基督徒
返左咁多年教會多數轉教會都係因為人
唔係因為神

所以都係跟朋友返
或者信得過既去上面巴打介紹果間

有冇人知依家係咪仲唱緊

永世尊敬

其實天主教唔係拜聖母
啲聖人都唔係要嚟拜嘅

完左定仲繼續緊？

唔使唔開心，
依家全香港市民都見證緊你哋嘅付出，你哋嘅能耐
香港人！加油

只係單曲循環，聽到班狗仔目定口呆
大家都係持久戰，
相信精神折磨對佢哋來講先係最難頂

發自心內佩服

明門正派

第一次聽都覺得好好笑 唱黎唱去都係個兩句
聽下聽下已經眼濕濕
平時成日笑鳩佢地耶撚
呢一刻大家都係齊心用唔同既方法去救自己既家

武當

堅持一直唱都好服人心

由稱呼開始俾d尊重啦屌

同為基督教
何以如此南轅北轍
以後唔笑基督徒

真六大派

大陸拆左咁多教堂 係時候反擊啦

依家好似仲唱緊？

好似係

從心底respect

聽到好想喊
我第一次聽聖詩

基督徒多謝你地

唔知大家明唔明個仲感覺
真係好感動
見到基督徒唱之餘
連登仔放低成見gchi
好團結
第一次見到係連登都咁團結

香港加油

btw
星期日見

咁就叫返基督徒 唔好叫耶撚啦

重唱緊 基督徒真係令我改觀 要考慮下去教會

以後唔叫耶撚
好有心, 支持, 但都要休息吓補充體力啊記住

見到大家終於都可以團結
大家各自用自己方法守護香港已經好開心

基督徒表示好感動
平時只會被污名化
冇諗過入到來大家讚到咁
仲要唔係膠讚
有人話聽到喊見到祈禱喊
快d 搵間教會返啦

PS 想講好多基督徒平時都會除左
祈禱祈禱同埋祈禱之外
一樣做實事 只係冇今次呢壇咁引起注意
我教會都一樣分左講唔聽既中坑
勇猛既前線 同埋和理非 就好似而家香港既縮影咁

幾時到女權撚做嘢

考慮信教

雖然都係唔會返
但係唱足幾日真心感動同佩服

班基督徒仲係現場唱緊歌

叫佢地唱sing hallelujah this way sir 呀

omg

又唱？耶撚 mvp

今次真係耶穌救港

基督徒
佢地已經唔再係耶撚
係偉大既基督徒

Live定重播 天光啦啵

哇 屌仲唱緊

應該係LIVE,睇重播好似要做會員

經過今次一役我打算入教真係患難見真情

咁撚癲 又有人話佢地走左
我好想話比自己知自己咩教都唔信
但呢幾日好似開始動搖...

真係live 仲係咁多人

好！！

傳教士

有冇巴打沖涼都開始哼呢首歌

佢哋好勁

Cls唱通頂

估唔到最後係靠耶撚carry全場

好撚感動 我以後番多啲教會

以後只有耶人, 不再叫耶撚

立帖存照否則不得好死

認真：出到官方聲明嘅只有猶他州總會，其他野都係個人行動代表唔到教會官方立場

利申612同朋友去咗夏愨添美睇醫生

尊敬
基督好偉大

而家仲唱緊？

what!!?
咩黎

點解仲推緊

從來都唔反基督徒，只係反耶撚

我跟

有人話要一人一聖經拎出去，絕對要制止！！唔好中計呀

幫忙關注，極危險

真正既基督徒係會願意走出黎行公義，而唔係只係係教會入面忌講政治

激嬲宗教係最不智

幫推 大家可以一齊唱聖詩
但唔好拎十字架同聖經黎擋
基督徒出黎幫香港 我地要尊重返佢地

錫克教徒都想join

其實香港基督教教牧聯署籌委會有寫邊個傳道人/牧師有份去現場搞祈禱會同唱詩，番佢地間教會先係實無死。因為佢地既信仰係會回應社會既信仰，比較適合關心社會既人去番。

唔好攞十架同聖經出黎 有把聲已經好足夠

仲有冇唱？如果未完 放工去支持下都好

去睇耶穌

都諗起呢張

仲唱緊
好勁

唱咁耐都攰啦
不如大家出去接捧唱

有冇巴打知香港邊度有得受洗 準備去信教了

應該間間都有得受洗吧？

主能夠

仲唱緊？

笑左

mp 99999 黑魔法師

應該唱完啦係咪

感恩

多謝你地 由衷感激

神聖大賢者

Sing Hallelujah to the Lord 的意義
有咩補充或延伸，歡迎各位神學、聖經大師加入討論

仲唱緊 好能癲

另類音波功

番緊工個腦都係咁loop

完左未？

有無直播

仲唱緊

Respect!!!!!!

Still singing

其實係由幾時開始唱

有無人夾份去申請健力直世界記錄?

讓愛與和平佔領中環

有無人幫手申請健力士

真係要計下唱左幾耐

基督好似冇Jesus？

尊敬！感謝基督徒

其實現場人士不斷接力

唱咁耐，有咩用？

叫基督徒

你生存有咩用

羅馬書
8:28 我們曉得萬事都互相效力，叫愛神的人得益處，就是按他旨意被召的人。

Hallelujah係希伯來文，直譯其實就係「讚美主」嘅意思。而《Sing Hallelujah to the Lord》其實只係得一句不斷Loop，最直接嘅意思就係「唱歌讚美主」。

但示威現場氣氛充滿恐懼和不安，警察又充滿敵意；呢個時候仲「唱歌讚美主」係唔係好格格不入呢？簡單來講，係示威現場「唱歌讚美主」，唱嘅人其實係宣認緊三個核心信息：

1. 肯定上主是唯一的掌權者
儘管中共、林鄭政府好似掌握好多權力，警權又好似無限大，但其實上主先係真正掌握權力嗰位：佢係賜予生命嘅主、係公義嘅主、係給予愛嘅主。所以我地「唱歌讚美主」其實係對殘害人民嘅政權和警權予以嚴厲嘅否定。

2. 耶穌與我們在一起
Hallelujah一字，最常係「詩篇」出現。簡單來講，「詩篇」係聖經其中一卷書，係由一篇篇詩歌組合而成。而「詩篇」最大嘅特色，就係「詩篇」既係人嘅語言，又係神嘅語言，因為人作嘅詩歌成為神在聖經對人嘅說話；而二戰時期嘅德國神學家潘霍華更加話「詩篇」就係耶穌嘅祈禱文。所以當我地唱Hallelujah，其實耶穌亦都係一齊唱緊Hallelujah，耶穌本身已經示威現場，同我地係埋一齊。你話要「耶穌落來見你」，其實係你盲左（四福音書經常用嘅意象），因為耶穌就係你面前。

3. 認可光明，否定黑暗
其實示威者既動機都係善良嘅，都係為左追求公義和真理，絕對唔係暴徒。但係有時黑暗真係好巨大，就算上百萬人遊行，政府依然鐵板一塊、無動於衷。而當我地一齊「唱歌讚美主」，其實係讚美緊、亦係宣認緊上主一切美善嘅屬性：仁愛、喜樂、和平、忍耐、恩慈、良善、信實、溫柔、節制；亦係渴求緊呢啲屬性都要係我地身上出現。所以，《Sing Hallelujah to the Lord》就係表明我們係光明一群，係站在光明一方；黑暗不可能勝過光。而有人問唔係信徒可唔可以一齊唱？其實只要你肯定美善的事情就可以唱，因為美善係神嘅屬性。

《Sing Hallelujah to the Lord》嘅解釋儘量講得簡單啲，等無論信徒與否都可以一齊唱；有咩補充或延伸，歡迎各位神學、聖經大師加入討論。

係教友呀吊你

係大家既弟兄姊妹

有人要求叫耶蘇落黎
我會嬲嬲地囉

有無人知唱咗幾耐？ 真係好偉大 感動

但希望大家係認真去唱
而唔係利用宗教作為手段

pushhhhhh

我一年前係明珠台睇到一出記錄片，聖經的故事。
有幕好深刻，羅馬士兵受帝王指令，要親手絞死一個信耶穌的女人。
女人臨死前同個士兵講，「我以基督的名義， 赦免你的罪。」
我好震撼，忍不住喊左陣。
如果真係唱左十八個鐘，唱到暈低。我以後絕對尊重真心信主的教徒。

想知道依家個到有冇人唱緊
我想聽日過去接力
係咪政總外？

爹親娘親都不及耶和華親

不如你google下先問問題

係現場唱緊 快接力！

以前唔太理解基督徒
今次對佢地嘅熱誠心悅誠服

加埋和唱。 5.1聲道

個腦仲loop緊

想去幫手但係我5音不全會唔會影響到人

佢地係咪只唱Sing Hallelujah？
會唔會有人帶讀經個啲或者其他詩歌？

基督徒真有heart熱血

唔會
詩歌係唱比神聽
神喜悅你讚美既聲音

有心就夠！出！可能唱唱下啲音齊晒

放心 神會原諒你七十個七次

幫手推同share，等大家做好心理準備

615行動代號：秘書處尚未宣布取消會議

屌 真係估唔到d基督撚咁好毅力

應該由11號晚開始

啱啱走 現場越黎越多人 唔洗怕醜 想join快啲join

仲係中信天橋？

我以後唔叫耶撚了

而家唱緊

憑信，他離別吾珥；因信，全然奉上愛子；
憑信，還有人全力抓住天使，贏到祝福、換了名字...
憑信，他行近紅海；因信，連潮浪也分開；
憑信，曾有人被困於獅子坑內，仍敬拜上帝，發誓至死不改！

在某天他下決心圍繞在城外，憑信放聲呼喊，城牆便倒塌下來；
又有先知被擄他方常在心裡靜待，仍確信上帝榮耀會回來！
憑信，我們懷著憑據；因信，同尋著了應許；
憑信，能夠發現在世間只是寄居，朝更美家鄉走回去！

感動咗

想問下係邊間教會 令我重拾對教儲嘅信任

唱左幾多個鐘?

到依家仲唱緊

黎緊

值得尊敬嘅基督徒

因為無論在那裡、有兩三個人奉我的名聚會、那裡就有我在他們中間。(馬太福音18:20).

只要奉主之名，我地就會見到耶穌

我都係

請問有無詳細地點？想幫手接力

中信天橋

重唱緊？

今次改觀晒
好落力

Offtopic
有冇佛教徒上去誦經黎清洗黑警心靈

有冇人仲唱緊

大把人收工去
而加應該好多人唱緊

有好多人 而家牧師講緊野

聽咗咁多個鐘聖詩
應該變咗聖狗仙狗

害我都想信教了

有冇成首歌歌詞可以些牙

F

真係令我睇到信仰嘅力量

聖 哈利路亞

厲害

開始唱愛是不保留

再次sing hallelujah

Sing hallelujah to the lord

好堅！！

好撚中好撚touching

利申少左好多返教會

仲有邊個夠膽攪聖經

住附近幾好,同屯門D廢老一樣得閒可以去聽下歌仔

因著信！

唔信教都覺得好感動

有無直播link
Ty

以前耶L前耶L後
依家尊重啲 基督徒

一定要推
有佢地支持,士氣大增

以後唔叫耶撚了

基督徒保護了很多無辜的示威者

個live完咗無得聽有啲失落

佢哋都要唞下

從未試過對基督教咁有好感

佢哋今次傳教救港工作做得好成功

我已經book咗牧師幫我受洗

Cls

吟遊詩人大範圍控場

今日有無邊到有直播佢地唱歌?

而家耶教徒真係不停唱
除左比人清場唱唔到
其實時段都唱

係咪仲唱緊？
地點係？

諗清楚 結左婚未
結婚唔扑得野

佢地早2日都通宵唱？

添馬公園至中信天橋一帶都有

611-612日晚係晚上2230唱到搵第二朝930

昨晚好似都唱到4，5點

仲有冇live可以睇
而家聽少一陣都唔聚財

呢d咪神愛世人囉

唔好再叫人耶撚喇

有心 現場有勁多物資

應該係基督徒自發，來自不同教會

求問位置

今日都有去

中信天橋 快啲嚟啦

好感激所有教徒

好勁啊你地 多謝一班基督徒

勁多人

我啱啱去咗，好感動

真係呆左
determination

唱左一個鐘 把聲都沙晒
基督徒信念好強
加油啊

cls開左外掛,無限能源

重多人過琴晚

香港人同基督徒好波

有冇live feed

哈利lu呀

係講緊婚前性行為
因為性關係係神所賜給夫婦的禮物

接棒！
唔好俾佢停

係咪未完？
啱啱收工想歌頌下

我見到有小朋友添 好感動

未呀仲有好多人

今日班狗係咪冇乜小動作
得一條友有d驚

冇 好安全 放心

嚟緊

我差唔多三個鐘，啱啱走

唱咗有冇24個鐘

加埋

應該係有唔同教會接力

我都係一個。怕就跟人行

係，都會接力

都好癲

搭緊車
一陣跟人行

仲有十一奉獻，即係人工10%奉獻比教會

我斷斷續續都有三個鐘！揾日再唱過！

星期日一齊感化啲呀sir? 一封路就開始唱 或者見到呀sir就唱

[文宣請入]發起全球Sing Hallelujah to the Lord

想問各位巴打絲打 星期日有無聖詩團？無追post sor 依幾日巧忙

唔係講笑,小學有個啊sir成日上堂唱詩歌都唔信有用, 依家一聽記得晒歌詞

當日日頭有要事黎唔到遊行希望有聖詩團比me盡一分力

直播

睇唔到wo ching

睇唔到

頭先唱左一陣 好多人收工黎唱

sorry 個live 完咗

24小時不斷聽聖歌，令我諗起羅家英版唐三藏不斷唱「only you」

我 又 告 訴 你 們 ， 若 是 你 們 中 間 有 兩 個 人 在 地 上 同 心 合 意 的 求 甚 麼 事 ， 我 在 天 上 的 父 必 為 他 們 成 全 。因 為 無 論 在 那 裡 ， 有 兩 三 個 人 奉 我 的 名 聚 會 ， 那 裡 就 有 我 在 他 們 中 間 。

馬太福音18:19-20

主的大能可感化警察

一日未撤回認錯 一日都要出

聽日有無團定會一直唔同人接力咁唱？
利申無宗教但專登學緊點唱 想聽日去唱

有冇人留意到呢條片除左7,8條友打一個女仔外，仲有盾一野鋤落去

大家幫手廣傳幫下片中受害者

....我以後唔問你地邊間教會

好勁啊絲打
唱左個半鐘 頂唔順

我又看見死了的人，無論大小，都站在寶座前。案卷展開了，並且另有一卷展開，就是生命冊。死了的人都憑著這些案卷所記載的，照他們所行的受審判。於是海交出其中的死人，死亡和陰間也交出其中的死人。他們都照各人所行的受審判。死亡和陰間也被扔在火湖裡，這火湖就是第二次的死。若有人名字沒記在生命冊上，他就被扔在火湖裡。」（啟20:11-15）

唱左7個鐘 由隊尾排到隊頭去左休息再由隊尾排返到隊頭
雖然排得好快 但條隊仲係咁長

我又看見另有一位天使飛在空中，有永遠的福音要傳給住在地上的人，就是各國、各族、各方、各民。他大聲說：『應當敬畏神，將榮耀歸給他！因他施行審判的時候已經到了。應當敬拜那創造天、地、海和眾水泉源的。』」（啟14:6-7）

認罪願意悔改並信主的人死後會有新世界

天堂不是終結，天堂只是等待室；等主審判來後接管整個世界就把天堂的人送去新天新地

耶穌，有的；主耶穌基督

神要感動你

大家信主吧

Jesus Christ 嘛

和唱後半part跟唔到，但成個feel好正

呢首好powerful 好好聽

以後邊個再叫耶撚 見一個屌一個 係連燈以後要叫基督教徒 天主教徒

信仰嘅力量真係好強大
都真係有感動到
抵教會咁撚有錢

大家一齊唱！

連續唱咁耐 係咪可以申請納入世界紀錄？

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

可以諗吓喎 但應該要有片證明

sorry阻大家睇post, 岩岩打左篇template要求民陣set deadline俾政府：

大家可唔可以幫手入條link,copy個template再send去民陣facebook個inbox?

現場咩情況

google咗sorry原來有

好佩服佢地嘅毅力

聽日我會去欣賞佢地的歌聲好音樂好聽眾

其實跟住唱就可以！謝謝你有心啊！如果唱唔同嘅歌，可以問吓身邊啲基督徒攞歌詞

［突發］耶穌就事態發表講話：

上帝表示強烈譴責香港政府既行為，支持香港走向民主，考慮會取消林鄭月娥既天堂席位。完。

講笑姐基督徒真係勁，Respect

突然覺得基督徒都幾有魅力

受感動還受感動，選擇信仰要好小心
唔好輕易信/返教會，要睇清楚教派
香港都有唔少親共基督/天主教會

基督徒咁反送中其實好正常，大陸最鍾意迫害教會，係咁拆教堂，著草既都黎曬香港。一送中咪死梗

我宣布 我以後叫翻佢地做基督徒

其實信主 唔一定入教 我自己就係一個例子
我信主 但唔信教 信主唔一定入教 你只要行善不行惡 上帝一樣會接你返天國

屌 好感動

x2

諗諗下 向犬放大悲咒 不停loop 玩死佢地

尋日有個自稱C9嘅基督徒屌D狗，話咁都落得手，又話柒婆阿媽道理，點有阿媽射個仔個頭，用催淚彈及胡椒噴霧噴仔，句句腰心腰肺，聽到笑咗出黎

【一日不撤回，一日不妥協】

催淚彈，沒有把我們驅散；
布袋彈，沒有把我們擊退；
惡法，讓香港人團結。

團結抗暴反送中
星期日大遊行見
—————————————
<譴責鎮壓 撤回惡法 大遊行>
日期：6月16日
時間：下午2時30分
起點：維多利亞公園*
終點：金鐘添美道

民陣呼籲市民穿著黑色衫，譴責警方鎮壓，要求撤回惡法，林鄭月娥下台！

*民陣同時通知警方擬多於一個起點舉辦遊行，明日將和警方進一步商討，請大家留意民陣宣佈。

#反送中 #六一六 #譴責鎮壓撤回惡法大遊行

依家仲有冇

戇鳩
成日做啲無謂嘢去膠化件事，人哋唱聖詩係真心去唱，唔撚係想loop死警察

推

利申 基督徒

膠咩化？

今舖黑警大撚鑊，連佛教徒都加入

#13 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

因著信，我至愛的歌

真心番教會

於 是 百 姓 呼 喊 、 祭 司 也 吹 角 ． 百 姓 聽 見 角 聲 、 便 大 聲 呼 喊 、 城 牆 就 塌 陷 、 百 姓 便 上 去 進 城 、 各 人 往 前 直 上 、 將 城 奪 取 。

約書6:20

一同唱歌城牆便倒下來

如果中間比時間聖歌團休息，由牧師讀解福音做間場就係咁唱真係驚佢地會暈低

唱k小耶仙
歌聲擊退敵人

唸遊詩人將D攻擊力轉曬做體力同精神, 同佢地鬥長命真係無得玩

化作鹽和光

香港警察正受到精神污染

應該咁講
只要你真心相信神
無論你左青龍右白虎定你以前係葉繼歡
我地都會接受你
你識唱又好 唔識唱也罷 只要你願意行多步，都可以黎支持下

件袍就唔好喇
尊重番神職人員

老衲係時候率領佛教徒唸佛經

以我所知，大部分「名門正派」都有出聲明

可以google search 「教會名+逃犯條例」

仲耶撚
係基督徒！

有冇巴打知今晚有冇？

留tg? 我有返開教會，可以帶你返

想知佢哋會唔會因為暫緩收貨

想支援 有冇人知而家完左未 同埋係邊度？

主辦方Facebook page

仲唱梗！

佢哋今次做得好吖

唔係放 要真係唱
播帶就明顯膠化

晚晚都有！

今次教會真正走出黎與弱者同行
好感動

聽日遊行 星期一再去唱

Same 終於做返一個基督徒應該做嘅！
利申 基督徒

無錯
真正行公義 好憐憫 存謙卑的心 與你的神同行
作好見證

辛苦一眾有出嚟幫手嘅基督徒

如果有人去既希望可以帶啲水，食物畀佢地，有醫生護士在場就更好

[不撤不散］616集氣區！

集氣

唔會，我啱啱先喺嗰度走，佢地仲唱緊

佢地要加油